警方帶頭參與機場交通壓力測試

Mon po狗，知唔知你地班同事好撚on9

推

原來只要有黑警同黨鐵助攻，和理塞係連屋企門口都唔洗出